足球根本係矮撚遊戲

歷史上有邊到高佬可做到球王？答案係一個都無！

我求其揾左篇喺香討討論10大球王嘅飛機文嚟睇

10.朗拿甸奴 1.81m
9. 迪士堤芬奴 1.78m
8. 告魯夫 1.83m
7. 柏天尼 1.78m
6. 丙朗 1.87m
5. 真朗拿度 1.83m
4. 施丹 1.85m
3. 碧根鮑華 1.81m
2. 馬勒當拿 1.65m
1. 比利 1.72m

再計埋現役球王美欺（1.7m)入去，你會發現一半人唔過米八，而且愈矮嘅人仲愈勁，無一個人過到米九可以做到球王

相反，大部分所謂球王根本自欺欺人，唔敢離開温室去nba超戰自己，而依班人分分鐘連控球後衛都做唔到，所以話足球其實係一班現實上嘅loser用嚟打飛機嘅遊戲

NBA 成班力架玩晒
唔知以為去左非洲熱帶雨森都仲要開冷氣

事實係喺香港打籃球嗰啲都係矮撚
街場大部分人都唔過米9

邊可能又高又平衡力好

美欺唔敢去NBA挑戰自己

是

米八都無啦
米九

喂，c朗跳得仲高過nba球星又點睇

你唔叫啲打排球嘅去？

係
啲矮撚真係以為玩得多玩具會高

？？？

玩具撚咁中意鬥高
改做背對背度高咪算
冷氣都慳返

香港打波，米8已經比人話你高佬屈高喇

笑撚死 牙朗都米89啦

Ching 佢依家當打之年全世界身價 top 10都唔到喎，你同我講佢歷史地位會係世界 top 10?

咪玩啦ching

呢樣真，屌以前中學足球隊高佬仲多過藍球隊
我得個183都成日俾人問係咪打波

身邊既米8以上既friends唔中意打籃球

香港有冇1%人高過米9都成問題

事實上你駁唔到踢親波勁嘅都係矮撚

相對於非洲黑猩猩就係人都矮啦

真高拿

到底係因為矮先踢波 定 因爲踢波先矮 ？

但樓主米六都無

呂布

Loser可以年薪億億聲 我都想做loser

有無source?
邊個nba球星先 幾百個人
班後衛好多都過1米喎

樓主死傻仔黎

樓主傻鳩早啲訓朝早校定鬧鐘睇nba我就夜晚同fd落吧睇波

啱啦 藍波係鬥屈高呀屈大隻呀呢d野架啦 技術含量低到笑
如果唔係點會成個league都係猩猩

係啦係啦，知你夜晚睇波好勁啦，睇完波仲射埋波

高佬嚟講已經算係歴史第一，不過佢人生最大成就只係喺法甲同美職做土豪

如果樓主無錯嘅話
9成9係香港打籃球嘅都係ON9仔

矮撚遊戲？淨係講全球觀眾足球已經多籃球成條街，有冇諗過點解足球咁多人睇？世界盃觀看人數已經多過奧運籃球撚根本就係成班大猩猩圍威喂

咁樓主咪其中一個on9仔自己話自己

咪由佢地慢慢自己係到打飛機囉

多人睇同足球係咪矮撚遊戲有咩闗係

你唔講我會以為睇得波多會令人智障下降

玩具撚唔識打字？

當玩具撚比人hi一hi

喂！犯規！

涼住冷氣做運動

相反，大部分所謂球王根本自欺欺人，唔敢離開温室去nba超戰自己，而依班人分分鐘連控球後衛都做唔到，所以話足球其實係一班現實上嘅loser用嚟打飛機嘅遊戲

睇你嚟唔止戇鳩連理解能力都幾有問題下你話踢足球係loser用嚟打飛機既游戲，我咪講返足球係全世界最多人睇嘅運動咁都叫loser？咁樣講明未？對住智力有問題個啲人講野真係要畫公仔畫出腸仲有係挑戰唔係超戰字都打錯返屋企認多啲字先好出嚟串人啦智障仔

玩具撚係咪比人串到打飛機射唔出跟住屈人話係到打飛機

白痴，照你咁講nba最大成就係美職籃做土豪

玩具個d 根本唔係正常人
你問下女 有邊個中意2米既人
米8 個d 最受女歡迎
玩具怪物